頭先跌親 傷口痴左好多黑色野抹唔走係咪要去洗傷口？

地下污糟野

唔知係隔耐左定點我用棉花用力抹都抹唔走

有冇圖？

唔出膿都應該冇乜野

唔嚴重 仲黑黑地一粒粒野係上面
有無人識

邊有咁快有膿

記住洗傷口

賴地硬俠

但佢好返咪會變灰色？
去醫院有無計整得走
1cm x 1cm 左右
炒親

所以冇圖好難討論

急症室？

其實一爆血出耐個下就應該洗咗傷口先

利申當初仆親冇理到，結果痴埋腳毛埋口

洗唔走丫 用力都唔得
手果度又係黑黑地 似有野入左去

用紗布濕水抹就ok 抹唔走再比圖睇睇

有無腫？
有無發炎？

咁又唔洗 我之前仆街 產到塊皮都冇埋 都好似你情況咁 去普通街坊診所洗就ok了

果陣無水

有張圖真係會清楚好多

要搵方丈啜一啜

冇圖學人開po

急證會唔會好d 就係我樓下

洗傷口is ok，會慢慢退直至無晒。之前跌親下巴，嘴同隻腳，都有黑色野，總崩左小小牙。

咪濫用資源啦

都冇所謂 不過咁小事 怕你等好耐姐
其實可以自己洗都ok

好小事姐

隔左一個鐘啦 會唔會結到洗唔到

黑色野整唔走

屌你咁大個人傷口仔都唔識處理
有污糟野首先用花灑沖走佢先，然後落藥房買d 0.05% chlorhexodine濕落紗布度消毒傷口，再用乾紗布印返乾，痴返膠布搞掂

痴得實既話用綿花棒濕d消毒藥水輕輕捽就得

唔得丫會唔會係入左肉？

我果陣無地方洗

屌你 咁細個傷口小事啦

去啦
不過你預等8粒鐘

普通abrasion姐 樓主唔洗擔心
唔洗睇急症 嘥錢
其實自己用蒸餾水洗下佢就得
抹乾癡膠布 done

真係怕嘅去就緊既門診中心
平好多 攞埋身分證

痴左係皮度姐，捽唔甩唔緊要，傷口有消毒就得，不過夠濕既話用綿花棉或紗布點都捽得甩

打破傷風啦

Thanks
我太耐先有水洗傷口
結住左黑色野
而家去緊門診

試過插中海入面既生物去左洗傷口但條友唔幫我清
自己番屋企用夾夾出起碼廿條刺

唔識咪撚教人啦
用花灑沖
沖左得等流龍啦

炭疽菌黎啫，自己去Google吓啦

睇落似瀝青

屌你糖尿病啊？有冇咁撚容易發啊個傷口咁撚淺 沖完即刻消毒返就冇問題啦。咁撚驚咪用蒸溜水，生理鹽水沖囉

似係
隻手都入左有 整唔返出黎

你ON9呀
教人用花灑
死罪

醫院d啊婆啊公尾龍骨5x5cm比d屎屎尿尿浸左幾粒鐘都未必會發啦，你同我講用花灑沖落個後生男人1x1cm擦傷傷口會流膿 咪撚玩啦

1X1CM傷口都上黎問啦
有幾撚奇呀
未必就咪撚講啦

用生理鹽水沖下囉

而家啲港男

好少事姐
下世小心咪得

其實真係好少事
細個仆街 老豆都係就咁同我用水沖
啲黑色野你每次換紗布個陣用口沖一沖就會慢慢冇
男人老狗唔好咁小事都要問人ok?

同埋上面啲巴打唔好亂講嚇9人邊有咁易有膿
包傷口個陣落碘或者紅藥水都有消毒作用

樓主第一次整親?
溫室小花?

捽甩佢

係呀on9

我都唔識
利申stjohn30個鐘急救證書

屌，咪撚影衰香港男人好無

簡單消毒下咪得

你預左會有疤痕

下世

搞笑咩 咁易流膿
直接鹽水沖完加紗布咪算

利申求其開 平時用花灑

仆撚到腳毛都冇埋咁盞鬼

屌你 咁小事入急症

去私家睇睇佢 任何醫生都識洗咁細既傷口

屌呢啲睇急症一定俾人屌撚死你

去買支蒸餾水，整到津路水炮咁沖下個傷口，大衝力d可能射得甩

「頭」先跌親，你要去醫院睇下有無腦震盪好啲。

睇你男人老狗用紅名都知你成個乸形咁

搵水浸,冇氣抖,唔捽甩,流膿可以好易

用棉花棒/手捽甩佢未冇事

你幾歲?第一次受傷?

跌多幾次
傷口大d排急症快好多

黑色係你 D 肉燶左, 係你仆街果下同地下磨擦而燒焦
好彩就會身陳代謝無左, 唔好彩會有印.

男人老狗怕咩
唔講以為係女人

用下腦啦 買清毒藥水洗傷口都唔識

消

無乜嘢嘅 截咗肢就無事

之前踩單車炒爆，傷口大你幾倍，我照踩到夜晚返去就水沖沖就算，驚咩

上次跌到手手腳腳爆哂江 都係去藥房買消毒藥水，藥膏搽幾個星期好番 捐個少少野一兩日都結焦啦

下世小心啲

樓豬正廢柒

樓主真係好撚垃圾

發小小燒 之後冇野啦

講咩都假，洗啦，好小事，樓豬放心啦

睇到張圖都唔知講咩好

都啱既 要講Proper做法的確係咁

仆親都睇急症

餓親鵝要報警

試過膝頭嚴重擦傷，連脂肪層都起左出黎
個陣都有去診所洗傷口，個狗醫生話後生仔好少事姐，三日就會好，結果係兩個月先埋哂口
事後三，四年都間唔中痛，有無巴打知道係咪風濕？想針灸下

呵返 乖

燙傷？

好多年前追巴士仆街, 大半隻手掌啲皮冇晒, 都好似樓主咁痴咗好多黑色污糟嘢, 沖水又沖咁甩(沖已經超痛), 最用塊新既百潔布黎刷甩佢, 痛到標眼水

我洗唔乾淨，結果埋口埋得唔好，變左一舊肉粒
痛左10年

唔使架喇，直接去買棺材方便d

有冇聽過食肉菌?

去診所洗一次傷口
你會發現原來之前嘅所謂用力抹根本就無用過力

咁撚小事都要入A&E

咁大個人
仲要男人老狗
跌親小小傷口都要開post